[膽搏膽]有冇巴打試下淘吉野家嘔汁粉整牛肉飯？？？？？？？？

吉妹出品

我會燒多d羊仔俾你

講咩呀